成日話好仔唔當差

所以咪搞到成班爛仔做差佬